估唔到炒麵王今次落重本

入面跟一包醬 一包蝦子

食用方法

完成

感覺上麵質唔同左

依款幾錢先

13.9

好似仲少過平時果隻
仲要13.9
我去買兩個仲有錢買盒維他奶飲

蝦唔蝦子先？

會唔會成個倒落鋅盤？

蝦呀

見佢新包裝咪買黎試下

藍色包裝蠔油味先係最正

淨唔食藍色

咁貴，不了

「港式醬油味配蛋黃醬」先正
但好似唔係成日有

平時5.5一個咋喎

我食紅色同橙色都會再落蛋黃醬

有一排我食辣味都會吱QB 好似土方咁

黃色包裝？見都未見過 應該會同日本個隻一平夜店差唔多 ？

同好呀喂

同好

撞機呀喂

紅色先正

黃色呀
不過依隻仲好

黑色，未食過一平夜店 話唔到你知
但上網搵過食評 味道應該唔同 因為炒麵王好重黑椒味

原來我講緊果隻係黑椒牛柳

紅色轉左d醬包後無以前咁好食

一平好味啲
有隻都係日本既 個面個名有台灣兩個字 果隻仲正 不過係日本幾難搵下

以前辣啲同冇咁酸 又大包啲

agger 以前兩包醬分開好食啲

淨係見過紅色 藍色 橙色 一平夜店幾好食 但貴 其實日本炒麵+蛋黃醬就差唔多味

比多包野你就落重本

人地當你狗咁撚賣13個9

香港人真係慘

話說之前我又睇過個post話炒麵王轉左新麵
之後走左去買幾包試
依加諗返起都覺得中左廣告伏

邊到做先..

產地先係重點

有d咁嘅野
我以為剩係得紅藍同炒蟹味

好肚餓

七仔之前做特價10蚊兩盒，升級版13.9

食營多都落蛋黃醬

炒麵王飛機杯

呢個真

換個包裝貴成倍

淨係食辣味 藍色包醬小到

藍色陣味好單調

屌細力少少得嘛

達哥食唔食到先

係巴打落重本

平時食都係咁撈

$13.9
以前食紅色同藍色好似先$4個咋喎

多左包蝦子

我去買支蝦子重平

咁樣好食?
今日買黎試下先

避風塘先最正

正
但而家13.9

包蝦子價值兩個麵咁濟

平時可以行下759都會有日式炒麵(附醬包)賣
不過唔係杯麵黎，要自己淥

價格相宜又好食

下
避風塘無咗舊版？

13.9
咁我點解要食炒麵王

窮

又打手post?

咁撚少 狗先食

屌你啦 之前惠康10蚊兩個 又包又好食

屋企有成樽蝦子，平時都會落

真係落重本咪又係買家自己食番個價

一陣買黎試下先

咁就叫打手

賣13。9 都話落重本

樓主你落重本買咁既 份量杯面

係新包裝13.9
不過舊包裝都要8蚊

換左麵底之後好難食

邊度有得買 做左十幾廿年香港人都冇見過

避風塘好撚難食喎 佢個啲一粒粒腎石咁嘅野食到我好似奶緊袋底咁 食左一半就棄撚左

agger

避風塘最正喎

睇標題以為炒麵王係舖頭名。。。

好肚餓...

咪係,唔撚識食 咩一粒粒腎石,明明係炸蒜頭又香又脆

紅色最正

打手味濃

邊度有得賣蝦子?
淥個營多再倒蝦子倒到成坐山咁

邊度有蛋黃醬賣

咦 你又知奶袋底係點既...

直接浸個麵落罌蝦子度

made in china, 不了

好衰架你 唔係因為你 人地邊有基會知姐

This

買隻即食麵14蚊都痴撚線
買個豬柳蛋漢堡/魚柳包唔好，有益少少又有d職員整比我服侍我

仲要一睇就知cut哂份量
我都係等特價5蚊個陣食番原本個包裝算
呢啲咁on9既留番比樓豬

包魚都無隻就咪出聲

樓主有無諗過唔係炒麵王落重本 而係你自己落重本

炒麵王真係好撚難食

黃＞藍＞紅＞黑

超市有架喎

同求

完全未見過

係咪達哥計設